作爲一個97出世的香港人，近一個月喺我人生中過得最開心的一個月

睇住支那華為不斷給不同美國公司暫停供應貨品，一開始叫囂著自豬研發的人現今屁都不敢放一個

低賤的支那人終於明白自己所謂強大的國家其實只會口部亮劍

好撚心涼

希望我今年會愈來愈開心，有生之年可以見到支那滅絕